dllm劫匪頭套迷彩hoodie拎支長槍就話自己係警察

似葉繼歡多啲

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

有咩分別

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

警賊合作
委任證都冇又包實哂拎槍仲唔係賊

廢除功能組別 2020雙普選

飛虎？

好肥

短管霰彈槍？之前未見過，狗隊係唔係偷偷地買左新裝備？
定係私伙嘢

睇嚟琴日流出督察級嗰個留言係真
可以動用真槍鎮壓

葉繼歡冇對無辜市民開槍同埋使用化學武器

呢枝唔係平時用開嘅雷明登
分分鐘射實彈

留名跟進